有無女仔學緊bass

交流下

OMG

女仔彈bass好型
仲要細粒
日系

去youtube search AnimeBassMe

hj freak女仔黎講佢彈bass算係頂尖

Yes, I'm a bass guiarist. In the last few years, I've performed several times in concerts which have received high critical acclaim in the press. My last few concerts attracted audiences of more than one thousand. If the coronavirus disappears next year, I'll have recitals. If you're free then, you're more than welcome to come see. I graduated with a master's degree in bass guitar performance from a music conservatory in London. While studying there, I performed frequently in festivals, concert halls in many universities and cathedrals. Besides performing, I also do bass guitar accompaniment so I always have rehearsals with violinists, cellists, flutists, saxophonists, et cetera. I also teach bass guitar but I only teach the talented ones bevause some of the students are forced by their parents to learn to play the bass guitar which they aren't really interested in learning. They don't do much practice. Two years ago I was interviewed on a news television channel for the first time to promote my concert. I was a little nervous since it was my first time being interviewed on television but it was an enjoyable experience. Can you play any instruments? Do you play any sports? I'm a gym lover. I go to the gym three to four times a week. I would say I'm lean and strong. I don't wanna be too big like a bodybuilder. If I were, I'd be so clumsy and my hands and fingers wouldn't ve nimble enough to pkay the bass guitar. I also enjoy hiking and playing basketball. Maybe you could be my hiking buddy. I think you're quite adventurous like me. I went bungee jumping in Macau twice. Macau Tower is the highest place in Macau. This tower is taller than any buildings in Macau. Immediately before I jumped, I was nervous and a little frightened. All the buildings and hotels including The Parisian Macao looked so short. When I was falling, it was both surreal and absolutely exhilarating. Do you like roller coasters? The most exciting roller coasters are in Fuji-Q Highland in Tokyo. Three of its roller coasters brokr the Guinness World Records. The feelings before I did a bungee jump were different to the feelings before I went on the roller coasters in Tokyo. Right before I rode those roller coasters, I felt absolutely exhilarated whereas right before I made my bungee jump, I felt nervous and scared but of course, bungee jumping was a thrilling experience. Some people are crazy about bungee jumping, whether they bungee-jump off a bridge or out of a helicopter. I'd love to go skydiving one day. It'd be a once in a lifetime experience.

有呀

女bass手好正

EPIC

EPICO

假架喎

唔係掛
利申 唔係好識

想學
但手超細 唔識數拍子
冇錢冇時間

靚女學就正

Davie有評過，好短咁講過下，話有啲位明明冇"彈"(好多種動詞，我就咁用個彈字代替啦)但有聲出

女bass here，玩開黑人groovy野

想學介紹我老師比你

我以為你自己教添

我都係岩岩跟老師學

學成點？

比阿sir執手勢 唔夠力

樓主聽咩歌多

baby metal

女仔真係好鍾意玩bass唔知點解仲要好多都玩得好勁

各位靚女努力d練女bass 手真係好型

Double bass會唔會型過樓主果d MK bass

本身想學
但係手太細連彈ukulele有時都有困難
所以算了

mk bass?

唔係假
只係錄完音先拍片 而拍片嗰時彈得有啲甩漏 所以先會有你講嘅問題

其實彈到 不過要練耐好多

唔知點解唔係好鐘意睇呢d彈到好high不自然地fing嚟fing去嘅cover

正常反應

想學

你個名

介紹返

我都想試下彈佢地啲歌
好似都幾好玩

有興趣學？

女Bass手好型

有冇機會自學成功
想學 但係無固定時間

蔣志光冇得輸

介紹我師父比你

Yes

我都係元朗學緊

KT

我師父嚮元朗教

男定女呀 想轉翻屯元天學 依家出觀塘好遠